有冇人覺得洛克人EXE5係EXE系列入面最好架?

黑暗晶片

解放任務

仲有chaos fusion , 可以用其他navi

最好玩既一代

好想玩翻
Iphone有冇可能玩到

Exe真係好多隱藏野玩
又有收集晶片元素

我以前都好鐘意玩EXE系列...但其實點解後來個系列無再出既???

因為exe系列有完結嘅一日

模擬器

當年佢再唔完只會出爛佢
6算係補完埋以前發生咩事，所以算係咁

細個覺得解放任務好晒時間 又迫我用d唔想用既角色

紅隊都還好
綠隊除左加尼定加連路，飛機同護士用嚟丁之外，其他一啲用都冇

忍者都唔錯啊 可以係敵人d格上行

我記錯左，忍者係綠隊
紅隊係有護士同飛機
姐係綠隊都忍者同加連路好用

3 black

淨係記得爆機之後只會lock死係爆機前劇情

仲有亂鳩插插件搞到隻人打交果陣勁error都唔知咩事 要俾frd幫我搞返掂

好想重溫返 邊度有得打

navi custom
單講呢個第6代更高汁
有得插落格仔以外

裡世界條支線高汁
不過整體嚟講第5代無人能敵

唔記得玩過2定3有得入deepweb
5都想玩但唔識日文搵唔到漢化

上網睇果個攻略啦
5係一開始解文字煩，其他都唔洗識日文

玩到古城百人斬卡關

黑暗同步

布魯士隊好玩過另一邊好多
另一邊冇邊個好用

布魯斯同忍者嘅最勁

都係覺得化身模式最型

我記得卡尼路好似幾好用吓
利申 淨係玩過布魯士

巴打
你圖1好似係exe 4黎
圖2先係5
講好玩
456代都有佢好好玩嘅地方
細個真係好鐘意玩
以gameboy嘅技術黎講
佢嘅耐玩性真係好高
講緊係你要搵方法砌好套晶片
除左夠勁 重要砌好堆abc* 用最快嘅時間秒王
諗起科魯迪/曲棍球再加唔知幾多攻擊力嘅combo
秒到隻王真係好有成功感
利申 去到佢exe5 出左nds版都有玩

依d 'bug/error' 有時先好用
有時就到timing 變做憤怒狀態 攻擊又乘2

終於真係有個玩得熟嘅出現啦

諗仲由exe開始玩起
依家玩緊exe2
利申：456都玩過

成十年前嘅事重係好記得
果陣都無朋友玩
自己一個on99咁睇youtube學點秒王

其實唔係成整到出嚟
加上有時counter到，比佢搞一搞冇埋

係 唔多唔少都靠彩數

用模擬器唔夠gameboy好玩
l同r制無法被取替

前個排先買左餅入gb玩

插入 洛克人資料傳輸

認同
雖則LR制係zero度用得更多

3同埋分兩Team果兩集冇玩

獸化果集都好正

6得一張黑暗晶片
不了

你意思係獸化?

我想問exe6 係補啲咩劇情？
利伸：細嗰陣只玩過exe6

電腦世界點嚟
加連路兩兄妹身世果啲

兩樣野黎。
同熱斗同步

以前亂玩變左兄弟模式

冇玩過

6獸化融合靈魂

太陽月亮打科魯迪要晶片先打得
exe5最鍾意就係玩e卡 用科魯迪靈魂同步
exe6 就獸化，後期玩對戰都已經定晒型
藍晶一定係有天狗麻書死神
草deck水deck

一個turn夠鐘好似係會強制抽晶片，仲衰過用黑暗晶片嘅共鳴

幾個月前行黃埔奇趣見到4同6日版100蚊全部有好多

Saito style 喔

科魯迪最屈機係第三集裡世界
4000血
不斷有barrier
你副deck係有幾多風扇先打得入

個陣有YouTube 咩

我明啦

都係黑化型仔啲

講起deck
頭三集數字同pa deck
後三集就咁pa deck已經夠打

e4 d晶片仲要難入手
而且冇咁多*卡搭

講起呢點一定係4>3>2>5>6>1
4同3搵到我
btw e3都多*卡

冇玩過1至3
個時玩4已經覺得唔同人傳點齊款

完美同步呀
Btw有冇人搵到漫畫
細個睇快樂龍
呀媽有時唔肯買
想睇返哂

以前有圖
不過比人del,等其他巴打幫手啦

推介打3
故事性嚟講6>5>3

緊係有

我覺得解放任務好麻煩

細個要靠啲攻略書

煩在用其他垃圾navi
紅隊護士雖則廢，至少可以用嚟丁
綠隊?成隊垃圾

e3攻略書同我出一半之後唔撚再出，

我重玩第三次嗰時先過到

E4 真係曲棍球瘋癲時代

玩得最耐係4 起碼十周目以上
曲棍球同太陽槍PA

記得搶對面兩行，本身有counter , 用果個一行變光波，hockey pa3，秒殺大boss

二周目通常都miss左
以為自己爆左機

5為左齊哂裡關三隻boss哂左我兩日時間

係
之後我掉撚左本書佢

隻王企係 最中間食正真係唔講得笑
就算去到e5e6曲棍球無咁高攻
我都係好鐘意用

煩在啲獎勵限回合
有時嘥咗個回合又要reset

零鏡組合

我打少左加30攻

btw 好似係咁比人屌b記先改數據

2開始玩,仲記得3要砌積木強化阿洛砌到佢中BUG之後打交打得好辛苦
好玩在佢每出新一集都有新系統個下先正,D劇情又係睇唔明日文但係見佢反CUP轉主題曲BGM個下好熱血

全部做哂
限時果啲善用飛機佬
有時飛機佬都可以單挑boss

咩嚟

我去到二周目見到又要做解放任務就無玩到

4黑暗晶片，打比賽
5 黑暗共鳴，解放任務
6 獸化，洛克人嚟現實世界做野

一周完左我諗至少50種pa應該有30種啦掛
就算唔pa都可以用字母排deck, 咁樣就好易過

5打爆左4 5次都仲係咁好玩
唔計隱藏 細個唔識
大個就最近先再玩過黎 儲哂晶片j死

玩一次要打幾十場好嘥時間

最後一張科魯迪成日打嚟打去都打唔到佢
一係太快變左打黑暗洛克人
一係太慢 打翻隻boss

即刻開返嚟玩先

所以我都好好奇以前點解可以咁好心機
zero又係
唔打到s嘅就唔會打第二關

5>6>4>3 細個真係瘋狂玩
之後玩到買nds玩多次雙領袖5 同流星
爆左流星1中伏 同exe脫哂軌 出2已經無玩

原來我得12種

等我又重新玩先

流洛我比面佢係e後作我先買
唔係嘅話我都唔想掂佢

儲啲中期pa先
或者學玩變幻劍

你用唔用黑暗晶片

屌 賴係3d介面已經on9 故事性中哂伏
就無開流2

通常係chaos fusion
另外睇住你pa啲晶片數
太多唔好，你可能要掉咁啲黑暗晶片/gaia

以前玩最鐘意用黑暗晶片 SELECT佢又有聲效引你用,
用得多仲無曬血, 難度升唔少

用黑暗晶片個洛克人愈黎愈黑
為防止變印度人 咁多年都無用

流3其實唔錯
前提係要你慣左佢啲垃後畫面

我玩晒3集都未明點決定邊張晶片一齊揀得

[black]鳴鳴鳴鳴鳴鳴鳴[/black]鳴鳴鳴鳴鳴鳴鳴鳴鳴鳴鳴

美中不足既係, 最後BOSS太廢
好易就打完

你有無集齊晒啲隱藏晶片

我宜家都唔記得
我最記得套3最後冇交代主角到底同女主結局係點

有，我打所有洛完人唔打哂所有隱藏野我唔會收手

你儲7星之後 隻boss無咁易

同埋我覺得最後boss其實小怪黎
入隱藏先戲肉

冇記錯係4000血
佢放黑洛時會冇間斷出你成日用嘅dark chip

暗黑晶片自從我知道會扣血之後就冇再用過
玩到後面裏世界d卡又勁又冇暗黑暗晶片黎d副作用

啲晶片隨機出都收集得晒

我玩嗰時無咩睇劇場
想問隻金牛點解又復活咗

有種冇記錯叫abc打法
就係不斷，同死用黑暗晶片(記得用隱身果隻)
之後當你血量得一果時，你就天下無敵，死左之後黑暗洛克人代你打果時會不斷用黑暗晶片

佢本身都冇死度，有似係，我唔太記得啦
你問我zero同exe嘅我就識答

記得呢集GBA好似有分紅色人布魯斯版同黑色人（唔記得叫咩名）版
之後nds出隻混合版

EXE5最盡係幾多hp?

加連路嚟
博士你都有玩?

1000

練得多 其實你用黑暗晶片雙向融合
用3次 黑暗劍都1200 好過直接用黑暗晶片

果個嘅怨念形態

卡尼路 布魯斯 雙領袖真係好正
打爆2隻版之後

睇你咩打法
好似上面咁abc打法就用dark chip好啲
加上chaos fusion 大風險

好似以前睇動畫都叫雙向融合?唔知喲名

但基本儲2次 練習下反應可以3次 1張黑暗融合用4次真係未試過

都唔記得哂點玩
淨係記得六代第一章係學校之後水族館

其實係隻傲嬌為左救洛克人而共鳴嘅形態

支持重玩

想玩返但係NDS左掣撳唔到

冇記錯
黑暗劍
第一次2秒半
第二次一秒
第三次三秒半

EXE5真係細路仔嘅時候好重要嘅回憶
由紅隊 第一關個隊友都打唔贏
玩咗綠隊打到爆機

日日上網睇功略，勤力過做功課
道之後收集夠唔知幾多張晶片
就可以新地區玩下
好似160/180/200
就要收集齊啲黑暗晶片
勁多隱藏元素
真係爆機都 好有動力玩落去
好似話全部boss S咗 開GAME會有隱藏畫面

NDS 個MON壞左 不過呢架都無N4卡了

識野阿巴打

動畫好撚垃圾。

我LR制壞左
玩得zero同zx多

我記得好似唔止架

呢句真

基礎1000
navi custome有200，400x2
總數有2000

你水晶+20 20個喲最多1000
你未計用個喲puzzle加上去 個喲好似加極都應該唔過2000

我電話玩第六代玩到後尾一save就error

邊個負皮，出嚟打過

6代少隱藏野
唔洗咁介懷啦

記得商店有部機可以打啲code入去換啲晶片

喲gameboy帶 玩多得會中bug
會save唔到game 細個玩exe6 唔知一排無玩個save功能壞左
要一日打爆機 約6個鍾 之後訓教就gg

係
5有一張gaia dark chip係果度換
ds版兩張
6就一張gaia一張假嘅dark chip

個堆CODE上網搵 其實唔知點樣搵咁撚多出黎
我有時會搵到喲 但佢有堆好稀有 EG 雙領袖卡 唔知點樣搵個code 只係識上網入

機都未爆
點樣少隱藏野

好似係入面粒電池冇電

但係我係模擬器

二周目一樣係隻傲嬌
不過3000血冇barrier = 垃圾

4-6一開波玩字母deck,之後入啲同字母嘅la 再入gaia

個陣save唔到就去買save電

4先係最好玩
打盃賽啲支線好正，最深刻打映帶人個支線上下左右會倒轉，細個以為gba壞撚咗
5成日要打行格仔好悶
6都唔錯，造型

邊個負皮
到底e5得罪你啲咩

呢兩張好似要有隻gba帶先換到
你哋有無

4比賽好玩阿
一開始嘅幽靈少女睇到我眼濕濕
不過主線就

有無人玩過流星行動

右面個張好似有d印象擁有過

有
我上面貼傲嬌同洛克人嘅共鳴就係用餅帶拎

唔係我想玩e1我都唔想買

1-4係咪4最值得玩?

睇你點睇
3就故事
4就系統

你係專登買返餅帶定本身玩過

如果玩晒兩隻應該玩邊隻先
玩3先?

係咪要玩N次百人斬換

本身玩過，家族有人識日文+fans,佢同我講太陽王子係洛克人近親我先玩
之後我先明白太陽王子嘅社長個仔鍾意洛完人，兩隻game先合作

3，跟時間線好啲

百人斬on9到
卡左幾耐

好似有太陽槍，好似故事偶然都會撞到太陽少年？

5 我記得係冇劇情

4同6 就有

設定兩者相撞原因係因為隻蝙蝠

右面大陽槍EX 跟劇情打自然會有(好似係

lm

細個玩幾日都過唔到
大個玩幾次就過到

呢句真
重玩之後先覺百人斬好好玩

玩到掣都壞

記得以前有人改到1000先過關
果啲仲爽

最難玩

唔係

劇情好似係4隻蝙蝠撞到太陽王子，王子搵洛克人嚟一齊封印佢

d痛苦回憶番曬黎

唔記得左點玩都記得呢關好痛苦

碰碰碰

整返好個掣
有得玩

小學雞個陣為左玩洛克人而買gba
不過唔識睇日文，仲要個陣唔識上網搵攻略，結果456買完返黎玩左陣就冇玩

當年玩1(流星行動)成日要搵攻略
玩得太辛苦玩到一半放棄咗

5好撚難玩
個陣打裏互聯網打到屌出聲
捉棋同黑暗融合呢兩樣係幾正

btw係城入面百/千人斬個小遊戲係咪5

係

係 百人斬真係打到燥

想搵番動畫睇，有冇巴打知邊度有?

仆你個街 部機十字制壞壞地玩百人斬卡關 落屯市借其他細路機1take過

仲有成班賣save狗
金色科魯迪都還好
黑色直頭屈機

好想玩返

邊個字母嘅晶片最好

EXE4先最好，有比賽打，唔同對手有唔同劇情，遊戲比之後嘅5同6多元化得多

利申：淨係玩過4-6

mega/giga邊幾張最好?
太耐無玩唔記得晒

粉紅色底嘅係究極晶片(限放1張，好似係）
淺藍色底係高級晶片，多是機兵大絕（例如：布魯士斬擊）
灰底就一般晶片

綠組

屌果陣百人斬卡左勁耐 之後隔左幾個月再試就一take過 好似過左之後就係打隻雲人

EXE5病毒點樣先去到第3級

個陣玩到就痴線

有冇第一隻就係玩6嘅巴打

細個卡呢個位就棄左

第一隻係2

a d I #

冇劇情，純打，不了

話雖如此4嘅比賽其實我好鍾意

諗起細個買帶個陣唔識日文
個店員即刻叫我買埋本攻略

當年有出黎網聚霸西九間kfc黎對戰
歡迎相認

呢到好有印象 卡左起碼成個禮拜
我都覺5好玩過6
細個細膽 玩親解放任務都俾d邪惡bmg嚇到瀨屎 驚住玩

玩到雲果條navi我已經唔怕

果陣100人斬任務打到喊

EXE 3 black
EXE 4 Bluemoon

唔知幾時會有PED

嗚哇
裡世界、暗黑網絡
啲童年返曬黎

100張開隱關區域1
怪會變第2級
140張開隱關區域3
怪會變第3級

玩果陣唔知有YouTube
打啲限時，難打嘔血

科魯迪

解放任務用其他navi好正
左右都有敵人
不過用護士就真係收得皮

我同意 我童年

限時必用技，打R3果啲都靠呢招

護士打丁用

第一隻玩係4.5 有個插口比你換卡片 但只可用一次 好on9

係
到nds出左雙領袖即刻call隻青蛙黎用算

4.5難打到
我記得自己打到有科魯迪之後已經唔想玩

abc打法萬歲

GBA左制壞壞地，玩到手指公甩皮

3ds又唔出番

仲記得exe d人氣勁過當時pokemon紅藍寶石 火紅葉綠

都係果句
再出就爛
同zero/一樣好頭好尾咪算

我唯一得6玩到7星
不停打晶片開裡世界
果陣用雀版比個FD屈

雀勁過獸是常識吧

我記得試過佢變左劍人
比我用BOSS張亂拳 一張秒左

火拳好似係火屬啵

細個玩哂兩隊 過左差唔多10年都記得救黑化布魯士解果d格仔解左幾日

原來係4代Final BOSS
機械人心口有紅點果隻
張晶片係黑晝面 唔知連打幾拳 仲有係RANDOM位
佢比人剋屬活生生打死

對我而言3 black最深印象
冇記錯3係第一次出機兵改裝器
再加上black有特別NPC
當年玩真係J出血

btw漫畫版化身模式第一次成功維持正常真係正到
但到出黑暗機兵就變成垃圾

果張玩埋區域轉換先爽

見到黑暗洛克人嘅笑容已經值哂

幾年前玩模擬器玩exe5
整到佢有科魯迪靈魂,禁B普攻係佢D車輪,屈機到仆街
有無人記得果個靈魂叫咩名,我記得白版同埋黃版科魯迪係唔同

果個係太陽王子唔同verison
黃色係車輪
白色係機關槍

快樂龍EXE漫畫好好睇 不過一路都搵唔翻

果時爆曬機 有埋呢個靈魂
有日開new save試番開波既感覺
之後唔小心save左

化身模式都唔知
好打極有限

3先係最正
故事又長又多角色
小夜曲

+1
但過左果時好有成功感

新版變L左前後出左一代就收左皮

用得到係會有副作用
話說我果陣打左好耐都做唔翻白人

多*

果陣靠朋友齊晶片
但拎唔晒d隱藏要素（7/8果個徽章）

屌 細個入裡網絡果陣都嚇到標屎
最好笑既就係 次次都求神拜佛快d行過 唔好撞到病毒

絕望只係希望嘅踏腳石

大佬撚記得咁多咩
再講進化4至6屌打你2至3

3級病毒只係笑話

btw 4 5 6 navi customs入面有parts係大幅降低病毒遇見率
入裡網路又唔想打3級病毒嘅巴打可 以用

this

隻黑洛好柒阿
完全唔係gane入面表達果重邪惡

呢隻係GBA最好玩既game之一

洛克人gane嚟講係zero>x>exe>>>>>>>>>>>其他

考完final之後一定由4開始玩到6
要彌補返細過爆唔到機既遺憾

仲記得有幕係洛克人變奸要用布魯斯玩，瘋狂出劍打病毒
仲有用個機槍佬合體撳實b可以係咁射

講講下都10年 時間真係快，果陣仲會同fd一齊約出黎玩，即使唔係對戰緊

係咪解格仔? 細個玩真係難玩到痴線 仲難過pokemon綠寶上塔捉天空龍

靈魂同步+獸化

機槍佬應該講緊偵察人

唔係偵察人
佢講緊紫色個隻燒夷彈人

我的媽重未執

夠鐘就強制抽晶片，不了

估唔夠咁多巴打都卡係百人斬
個陣細個真係玩到仆街
有時都覺得隻game完成度太高
細個個陣又玩唔贏 大個又冇時間玩
不過童年有玩過exe其實都幾幸福

個人認為最難係裡世界第二個解放任務
要齊哂所有普通晶片同30張高級，兩張gaia

我反而鍾意玩exe4
blue moon 係我第一隻齊晒七個徽章

都係基本搶地 + 曲棍球 秒boss

加地搶地，hockey pa3, 加30攻
諗起都扯扯地

講起晶片，三張合一張嗰啲勁到仆街
最印象深刻既係6入面，隕石、+30攻、仲有張唔記得，召喚舊野出嚟射隕石同激光，再本體撞落對面
爽到

3把劍加埋

係 啲格仔好撚煩 最後打黑暗洛克人 , 識得係咁閃

只要唔拎餅帶出黎，就可以keep個save

好似係

壞左個制，玩到手指痛

我成日用曲棍球打navi sp 攞高攻晶片

btw究竟有冇game遊戲性高過exe，十幾年都揾唔到

汽油人以前覺得好型

我會用一次 ，好似係用完總血量減1， hp計變99字尾，再用數字人晶片(5粒波，攻擊力係計你血量個位，十位數)

重點係2p

故事黎講
4係最好
光斗

呢個同步點拎，係咪要金手指

隱關區域3喺邊

呢集好似要入一個區域打大佬?(入到去無得換晶片)
好記得有一關帶錯晶片入去,d晶片全部比隻大佬剋死
又係入面save左,搞到卡關卡左勁耐,最後砍掉重練

呢排先用手機爆完5

係紫色架 好撚鐘意用佢 睇住啲血係咁扣
Exe5 變身得3rd 果陣死都唔抽晶片用佢黎

手機玩慘過食屎

用psp玩緊3黑

睇完你地講好想買部gba玩 個手感

習慣左都ok嘅

仲記得果陣細過打3一開始唔識玩pa
表關最後打完科魯迪接住打原形打到想死
之後先知玩pa好方便，記得4張屬性高級卡出個pa好似叫盟主模式一下扣2000血好爽
不過又試過打原形冇寫爆佢個護盾就出左結果完全唔扣血

以前先得5最難玩係忍城百人斬 卡左好耐

最鍾意3
靈魂同步好正

你打機應該好勁， 第5集個解放任紅色地台放中間，經常要用L，R制，操作咁困難仲要比兩邊夾攻

金手或者用e卡
形態專屬exe5
exe6都有不過冇左呢個形態係常規洛克人形態

e5用暗同步仲勁過暗洛
特別係布隊既暗lock同步玩搶格數
操作好消耗晒你d隱形同 忍身就一套帶走

e6後期用埋e卡好似係14個章

其實係咪得我一個鐘意ＥＸＥ同埋流星洛克人，睇左你地部分留言都唔多鐘意
但我覺得幾好玩，仲買左餅同朋友一齊打

屌你我到依家都唔知點去打燕子人

轉邊都ok
係有啲varisword指令打唔到
咩左B右B個啲

隻exe4小學玩到而家都未厭
可惜係bluemoon 冇holy dream用

冇攻略根本好多野做唔到既game
可以叫幾失敗 認真
但幾好玩又係事實

點解你地講到5代第一個砌日文字任唔難
定係你地睇攻略過

根本果陣人手一本攻略睇住玩

我自己果陣一個人過卡左勁撚耐 頂唔順去左買

EXE3先最正

巴打 你部野果陣拎左去改有光？
Gba本身個mon係無發光架喎

果陣打e6 委托任務 本攻略寫左47個任 重有三個剩 打唔到之後就逼住放棄

美版來架?
日版好似唔係咁樣

交換晶片機邊部最好

有一關要揾隱形門

冇攻略真係。。。

我記得頭一定第二章己經要搵一樣野係地下定唔知邊一度 唔通佢要我學日文玩

記得有個係要搵狗屋

短劍 +闊劍 + 長劍 = 變形劍

劍！寬劍！長劍！pa程式強化！！

唔計對戰，布隊大部份暗同步根本無乜用...
黑旋風高hit數，但用暗同步無得放+攻晶片
黑電低傷+難中，黑+血有技術好少用，黑火雨中1hit會無敵。得暗lock同暗劍算好用，不過前提係要搶地。

卡隊就除左隊長都有用。黑木打後排，黑隱無敵+自動用晶片，黑水大範圍貫通，黑鑽配搶地高傷+破防，黑數字+50攻配高hit晶片/pa超勁。

你認真?
400暗劍
1000回復
150龍捲風*4
300狙擊槍，用得好可以打中3-4次

流洛系統垃圾，畫面垃圾
不了

要講流暢一定係zero同x之爭
而我會撐zero

識日文其實唔使攻略
佢有比hint

仆街個陣唔識睇...棄撚左

對唔識日文嘅人嚟講係煩左啲
不過多得行多啲冤枉路，令我容易啲搵隱藏野同拎多啲晶片

都唔同玩法

有navi會講咩3*2
之後你去解放任務個area嘅3*2格就見到

zero世界第一

黑旋風係 50*12，無定身根本中唔哂
1000回復一般病毒/navi戰根本好少用

暗劍同暗狙係勁，不過通常要配搶地，特別係暗狙。

我玩英文版都係唔明佢啲hint

1000暗當然唔係成日用啦，你打科魯迪就有用啦

黑風係打解放果遇到啲19 area就會成日用

可能呢關得

但好多關識日文都冇用

利申:N1, 最近想重玩1～6，而家玩到3

識日文對打1-3好有用

exe玩法最破格，又多變化

5玩到打final boss冇望過攻略 伸脷n2

仲記得細個會print 埋份攻略帶出街玩
不過我由exe4起手
4個陣無得用save load黎刷 戰魂 (?) (唔知係咪咁叫)
一撞到唔岩心水又要重頭玩過
Exe5個解放任務 就用汽油人招技黎開路

XOX
OOO
XOX
XOX

不過成日無save真係揼心口

4唔係已經玩緊靈魂同步?
仲要刷咩?

次序係random

解到可以入商店
上網搵晶片code
入商店係咁拎晶片用

我餅元素嘅晶片都係果度拎

我記得啦 個排位賽

係
比賽撞到既人係random

我記得有隻boss
有電子門頂住
好似要存夠300張晶片先可以開
太多年前唔記得啦
Btw gb exe系列係我最鐘意玩o既game
好懷念

NDS EXE5雙隊長好低智
會有機兵自動幫你打
之後搞到我棄左EXE5

其實唔識都玩到啦
當年我小六果陣咪又係咁爆機

係打野獸人果陣同名人隻龐克人度卡關左幾日關姐
呢兩隻係我想當年既惡夢黎

利申1-4都有玩過，但覺得3最好玩

淨係玩過exe6，自己係咁試程式強化好鬼過癮，同埋通完第一次關先知獸化咗之後可以㩒寶a制來用張晶片

裡網路嚟

同屬性嘅話會有特殊攻擊

玩埋六你會改觀

exe到exe6都有玩，睇唔明日文所以集集都等到出英文先玩
咁多集得exe3有心機爆左機繼續玩落去，一直打到入聖域殺埋科魯迪GS（不過未攞齊d星就死save）
仲記得打個陣成套晶片帶得一張可以消到佢個盾，用草屬性模式、一血以上免死改造、開場帶轉換草地係咁係度磨，最後用個PA盟主模式先殺到（要用兩次，好彩有帶張“晶片回收”giga chip）
4開始無模式，改做靈魂同步有d唔慣，同埋畫風都有大改（人物比例Q版左好多）

不斷用風扇吹散佢barrier
仲要4000血
果時打死佢之後勁開心，成日唔洗訓

科魯迪難打過主線boss（紅色史萊姆）好多，不過打主線個陣晶片唔齊，又唔識用草地一血黎磨，死左好多次先過到，去到最後仲係用洛克炮幾血幾血咁射死佢。結果打死佢果下成功感仲高過打贏科魯迪個陣
記得好似齊星主線boss會變勁（Alpha->Omega），不過死左save無緣挑戰

第三代基本係玩navi custom，同埋我以前玩電mode同晶片

原型只要打爆左佢個罩就可以直接攻擊佢啦，同埋企定定比你打。 但科魯迪簡直係惡夢，又型又好揪得， 佢支狼頭吧真係

記得e3都可以搶哂啲地
我有次打佢搶哂啲地之後放毒象個pa
佢老味郁嚟郁去撞爆我pa

個陣我無論點改都一定要留個位比幽默感，廢事次次禁L（R?）對話佢都淨係同一句提我去打主線boss，雖然對戰個陣無用
之後為左唔洗扣半血裝hub.bat，特登轉去bug模式升到攞個BugStop
但係升緊個陣真係伏到癡線（唔敢打勁boss），次次開場都高機率比負面bug我，間唔中先有d好野

我最盡接受到每turn扣10血
見啲人每秒扣血我真係接受唔到
nc係e6度發揮得最爽
可以飛出去個格度裝

exe3藍白黑有咩分別

點解好似無咩人討論exe2

劇情少量唔同，navi唔同
其他等專家答你

太舊啦
我係fan都情願由4開始打翻

之後入裡世界打啦

拎哂星 間唔中無聊入去打

印象中 exe系列原本計劃係三代完，但好似因為太好賣，所以就延長作品壽命出多三集。所以呢個可能就係頭三代係玩模式但後三代改做靈魂同步的原因

2真係冇咩特别,

第一集故事都特别啲

exe2 bbq結局

印象中1 3 6係打www
2係打咩，已經唔記得左

動畫佢做mode果啲集數好高汁
不過一到靈魂就...

藍白係英文
無色同黑係日文版
兩個版本各有一個特別模式（白係大地，藍係影子）
一個特別對手（藍版係保齡人，白版唔記得）
藍版有得同名人對戰
可入手Giga chip有幾張唔同

而家gba模擬器好似可以wifi對戰
有無人想打返場

好似叫福音會，主線boss係複製科魯迪（廢）+ 哥斯巴魯
我第一次望到exe6地面個隻數碼獸仲以為佢同exe2隻歌斯巴魯有關係

我都係
不過e2隻野霸氣得多

我副deck打怪多，不了

而家可以去youtube睇下日本仔對戰
個個人唔同打法 有陣時真係幾好睇
玩法夠多 可以靠技術取勝
有時睇人1血反殺會好亢奮

你係咪普通晶片所有字母都齊晒最少4張

Iphone有冇GBA模擬器

冇留意到
不到我會盡量每張刷3個字母

有架

好記得6 嘅關東定西嘅決賽就係咁

不得不提咁多代BGM都係世界級

大家都係由Bug變出來，所以咪差唔多樣囉

好掛著水屬改裝形態

呢點6都好過5
bgm就3>6>4>5>2>1

5:24 咩晶片

有冇巴打有6的下載link
平水相逢收左皮

メテオナックル

我好似有

6既斬幽靈小遊戲都唔錯，斬完打獸化洛克人
好似係第三章

上網好易搵

全部死曬

今日下載番隻5落黎玩

第5集有齊哂希望廚要嘅絕望同希望

用電腦玩總係無咁過癮

5 一入戰鬥首bgm 好撚正

4果個熱情啲啵

希望game

所以黑暗晶片永遠都係最好嘅情節

原來我係直接由3-跳到56代

無人記得4.5

以前卡早期科學省密碼任卡咗好耐
後尾先知原來有得係件衫到拎密碼

5>>>>>>all

仲有個叫battle chip challenge
細個唔識玩
棄左

希望廚好波

記得當年玩儲齊哂Pa最難

晶片齊都唔係好難
最難係pa
要搵哂咁多款出嚟好煩

pa 先唔難，上網實有

你搵得齊晶片，

Iphone點玩exe5同連線打

我意思係要搵齊啲英文字母

呢個真係難到爆，咩ABC,DEF.我個陣玩係儲到一定數目既碎片，就去裏網絡。個度有部10碎片換一晶片既機。咁樣先儲齊哂PA

所以我頭先搵咗陣都放棄
有啲唔係打病毒出
要不停出入一個地方開綠色鑽石

入到2同3之後啲碎片數多到

要買啲野增加佢出現率或者入裡網路先多

有得增加綠色鑽石出晶片機會率?

原來講緊啲碎片

只係玩過第一集
好好玩

玩埋之後果啲你會覺得更好玩

而家可以點樣玩返exe 3 4 5? 用咩機?

gba
5就有nds
或者模擬器

另外首op好好聽

鍾意玩exe3多

點解

屌。头先去奇趣等返gp

4最撚颠

我岩岩拎返部gba sp出黎
十幾年冇開竟然仲玩到
我exe3白板4粒星
早唔到保齡球人v1 v2 v3 v4
打唔到7星
一路都好遺憾

.......

巴打你做咩撚野

上網見到wii u有得玩megaman battle network
有冇ching知道好唔好玩?

一般
睇樣都唔開胃

各有各睇法
我自己都認為卡隊黑暗同步好用過布隊
黑木打暗雲人=秒殺
黑水企中間個排打基本上都中
黑喇叭敵人麻痹
黑數字+機關槍pa

自己淘寶買料改啊，換埋個殼

美版啊 我唔識睇日文

留名！想問邊度有中文1-6 down

其實有得set幫唔幫拖
解放任務有時同步狀態下對住nds個咪位講野會一齊出pa

只有exe2同3有漢化，exe6有晶片漢化，但係日文劇情

咩機?

又番黎 呢幾日一定玩番先得 想由6倒番落去

如果佢出 exe7 呢架全高清 用番2d平面 投資落故事性到
一定好撚正

再講世界未日我係fan都厭啦
打比賽就仲無聊，同有種搵神作出續作呃錢之嫌

又啱嘅
不過我撐布隊最主要係有護士比我打丁

exe6. 垃圾人 戰斧人

gba games
平靚正

當時作為gba game已經超哂班
劇情，玩法，歌

冇故事都冇所谓，成隻game最大卖点就係对战

做乜撚

梳，部手机唔知做乜变简体

打比賽嘅話4同4.5已經好掂

未玩過4.5 ，有咩特別

動畫版EXE我覺得不錯呀
bug mode 打戈C巴魯, 熱斗用靈魂晶片打雷射人 睇好次都仲會覺得好正

6代獸版靈魂融合+獸化真係J撚死人

樣係ok嘅
呢不過故事我覺得5代可以屌打佢

仲有人放緊片上去
同咁多人流言

開超獸化自動波打
btw 6既話點少得太陽之子

太陽之子個小故事我覺得4果個吸引啲
可能我好憎隻蝙蝠

伯爵
btw科魯迪bx難打到仆街

冇次玩得晒所有星

btw 見上面有巴打提到chip challenge 我有玩過
不過冇咗動作元素硬係差咁d
同埋佢有堆晶片係要玩聯機大賽，要128個人打
我冇毅力入晒咁多個ai 嘅code

NDS版百人斬之後可返來挑戰千人斬
但我未pass過

nds個十字好難準確同快斜方向㩒

係，仲要玩到成手汗

啱啱打返Cloudman原來好鬼廢
草屬黑暗靈魂同步兩嘢收佢皮

精彩到

前排日本都有班玩家搞網聚

有冇人知psp模擬器係咪真係對到戰

唔記得5定6
有個草地+麻藥+龍捲風bug combo
無左麻痺效果但龍捲風好似變32定64hit
0.03秒殺科魯迪Bx
Coco搞比賽我試過用呢招，同個細路打前面幾乎捱打
佢以為贏硬我獸化一招秒左佢，全場呆晒

呢條先啱

就咁睇文字描述就覺得熱血

寧願佢完都唔好好似Pokémon同龍珠咁愈出愈垃圾

大家最快嘅紀錄係咩

用鐘頭去計

因為真係好玩

表關已經正
裡關都好有故事性

睇TAS君玩好好笑

第一隻買既就係5代
唯一一隻打爆機都係5
然而細個唔識睇日文, 冇上網又唔識買攻略, 玩到熱狗老豆比人綁架之後砌日文積木已經卡關卡到要寫信去問某漫畫專欄拎密碼
最尾打完表關就冇再玩入去, 印象中嗰時唔識跟字母砌deck, 喺暗網絡連野怪都好難對付

有無人同我一樣有呢本書

用埋避開小怪程式都係咁難撞到啲boss

不過掉左

佢係減低作戰機率

我覺得exe6最正
同年回憶啊
Exe系列最正係會有種毛管棟 詭祕既感覺
有時劇情突然間冇左音樂/好人變衰人個d真係會
心都黎一黎

突然間又係咁出

點解我打完無時間紀錄

一定要S先有紀錄?
我打16秒有紀錄(攞S)
10秒反而無紀錄(攞10)

有無巴打有NDS一齊玩番第5集duel leader

邊到有得睇動畫版？細個有睇過，想重新睇返

其實係暗木剋佢姐，400x2打後排，Cloudman本身設定又長期坐後排。
唔可以話佢廢既。雲又可以擋攻擊，而且搶完地都照出雲，掂到又扣血。
唔計炸彈，暗木之類，要清完一堆雲先打到佢。

玩緊

係咪呀 我即刻屌返部機同你地挑

普通晶片爭呢幾張先儲齊
但淨係開綠色鑽石先有
有排搞

又無得WIFI對戰

我果陣都係英文版，最記得隻exe6 要29.9美元，差不多成個月零用錢

Exe3對閃光人用變幻劍
5秒內搞掂

有冇睇佢點打原型

21:30

佢唔係可以用晶片機拎咩

第一張好似見過日暮屋有得賣

淨係玩過exe6

岩岩拎返部gameboy出黎 充電線唔見左
邊到仲可以買

應該冇 個頭都幾代之前ndsl換左一次3ds又換左一次

通常抽垃圾

用nds玩啦

我好記得之前係入郵輪先抽哂所有卡

通常你一款卡keep幾多張

上網查咗
我要嗰幾張喺個島度嗰部先有

抽垃圾

幾鍾意小夜曲，個氣場

唔計洛克人係主角，佢同科魯迪係最強

到宜家都唔知垃圾人有咩特別技出 exe6法爾札

刷左多啲再抽啦

設定上所有navi係洛克人最強
其次係隻傲嬌

係咪得面對面？ 上網好似要N3DS年代先有？

其實我仲有R4 如果唔介意見面約戰都仲得

4對戰好難玩，5同6好玩啲

終於有時間打
我由exe3 開始玩
最鐘意exe3同exe5
Exe3 細個嗰時覺得好難玩，連表關都破唔到
但之後再玩覺得隻game內容非常豐富
由劇情、裏關、晶片設定、模式、pa、飼養病毒、敵人難度、甚至委託任務都設計得好好
而exe3 d晶片屈機程度更加數一數二
搶地搶到人地得返一格+ darkman/ 釋娜頓=秒殺
盟主模式pa扣900hp
Black版晶片reset
但同時敵人又唔係咁易打，平衡感唔錯
唯一遺憾就係bug碎片機出極都出唔到保齡球人v4
最終要用金手指(我用模擬器玩）

到左exe5, 雖然可以用嘅角色多左同埋有靈魂同步
但係感覺上啲敵人冇exe3咁難打
解放任務就覺得anti火水電木同slow gauge 好重要 試過唔記得換就結果就奶野
除左上邊講過百人斬難玩，水底執key都玩左唔少時間
我覺得exe5係玩機兵之間組合同晶片配搭
但整體上exe3會好D

Exe4我感覺麻麻，覺得D劇情不斷重複，有D悶

Exe6獸化見過人用獸化+搶地+卡尼路戰隊+麻痹，D血直線下降

果張老翻卡R4呀

3係限制大
boss條路好易捉
不過3裡關的確好出色

5係其他小遊戲野多
同埋最正嘅黑暗晶片

gbasp同nds用同款差電器喎
而家3ds果款好似係ndsl定ndsi先開始轉

對戰要用返gba+雙打線喎

r4對唔到？

唔得
除非你玩緊exe5ds或exe1 remake

百人斬

所以我上面講緊duel leader 因為我係NDS

果陣同fd對戰係好正

獸版主要打法
雀牌大多數玩返草水deck

GBA4IOS無法安裝

追追下post又醒起exe 5打boos最後有光彩斗出場
其實乜水嚟

熱斗死左既呀哥， 洛克人係用佢既dna開發，好似同一般navi唔同

net ,site

正因為係雙胞胎，同步率高得黎又有獨立個性

洛克人可以有靈魂共鳴果啲都係因為咁

郵輪做偵探阿
鎖咀阿都好好玩嘅

好似話因技術問題，如果複制熱斗基因去整洛克人、同步率只會得95% ，用彩斗基因就可以100%同步

好正

我記得E5有彩斗個部件但從來無配布過
E6彩斗能力要用張Giga晶片先有變相版本限定
Giga晶片來說又唔係特別強喎

終於抽齊普通晶片

唉屌 部NDS方向鍵壞壞地 過唔到百人斬

慢慢儲pa啦

咁就真係辛苦啲

有無特區撚

有冇金手指係淨係幫我過百人斬

nds好似都有

搵咗呢張M好耐
原來打黑暗洛黑人嗰關有

有就唔使相隔>6年先爆到機啦

我每次過都係開老金99人斬

一開波斬1個就得

有得咁

等睇教學

點樣關左個輔助機兵

以前細個gba第一隻game就玩exe 3,真係玩得好開心 之後5,6都有玩反而冇玩4 仲記得第一次玩嗰陣唔知道有主線喺咁鳩行

我係睇漫畫連載到化身模式vs科魯迪所以買exe3
今年漫畫作者個exe重印+新外傳我都有買

細個果陣 其他同學玩online game，我就玩GBA模擬器

洛克人EXE系列真係GBA入面 其中一隻最耐玩既Game

你高質呀。垃圾online game 經不起時間考驗

新外傳終極劇透

電腦獸廢過科魯迪

殘骸黎，吸左附近d數據勉強復活
應該連哥斯巴魯都不如

咁都冇咩野
不過希望佢出game嘅後傳

佢都係補完結局中間一年空白時間好似龍珠咁
可能怕結局熱斗娶美露會好似數碼暴龍02咁畀人屌

開menu揀第二格
轉去下一頁 撳紅色
dum咗白色嗰舊再撳綠色

btw最後洛克人係唔係搵蘿咩做伴
我記得有一說係佢搵隻護士

主人結埋婚呢兩個好難分得開
同埋化身模式果時蘿露都暗示鐘意洛克人

我鍾意隻護士多啲

大鑊
唔知點解而家開menu揀完晶片出返去就會hang機

係
exe zero,兩大經典

唔睇攻略唔識玩

金手指google 下咪有

有冇save

係
Exe5流程有件野係要行去某一格按a先會出現的隱藏物品
事前完全無提示
仲要個位置係私人web page 用internet 連唔到要去返汽油人果關搵

美路，熱斗，羅路，洛克不嬲官配，成日打情罵俏

綠色navi會講?x?嘅格數

太一同阿空&阿孟同小光都成日打情罵俏
但官方話佢地從來未鐘意過對方

護士姐姐

hang之前save咗
好彩個save仲喺度

e4執石板on9到震 唔識日文真係卡成日 仲要撞怪 細個惡夢黎

e5我兩個版都有玩 我反而覺得布魯士版d角色廢wo 布魯士靈魂同步係闊劍 卡尼路好似係v字斬 布魯士版得檢索人靈魂可以用 其他真係廢到嘔

當初我靠果度入手好多碎片

臨尾個船夫仲要變身 估佢唔到

第一第二個機械人還好 屌你第三個開始要執兩塊仲要按先後次序裝 屌你要撞幾次

最好野嘅係當時會有心機咁玩

同埋e4難玩在你要攞齊靈魂同步最少都要三週目 錦標賽賽程仲要次次都打唔同人 每個週目都咁新鮮

係 我果陣唔知黑暗晶片會有副作用 結果係咁用 次次打交隻洛克人都黑色

[img]

奶油島布萊德公主呢

笑而不語

高不可攀
搵個貼地少少可以嗎

記得細個玩百人斬卡關
唔記得exe5定6

e5 屌講講下想down返黎玩

不過都係用返psp好好多

188有得買正版
黑店個阿婆有

淨係記得佢係小夫配音

原來洛克人EXE都有泳裝回

原來護士同美露同一把聲

護士>美露

原來動畫入面有DS版密碼
入完攞到張黑暗回復*

6代玩過曬

第一次玩係3，果時因爲唔識砌chip搞到成日有bug,當初仲唔知咩事就拆曬d chip由頭打落尾

跟住開始玩1，2

最後玩4，5，6

除咗正傳之外仲出過一隻劃鬼腳抽晶片既回合制game

果隻都幾好玩

4.5有玩過，最後爛尾，因為實在唔識玩佢個新玩法

雖則上網有攻略

應該而家用模擬器玩返都屌打所有手機game

係咪騎士人個主人

話Blues soul得闊劍好明顯你唔識用
Blues soul係高手手上先發揮到價值
仲有2版各有各好啦 水人個soul幾好用 charge超快

磁力人連pa都好好用

洛克人部pet都好玩過手機game啦

咁巴打你覺得邊代好玩

個人認為5好過6

整體5>6>=3>4
故事就3>=6>5>4
bgm 4>3>5>6

456代真係多野玩D
不過最深刻就係4要爆3次機先拎得齊D靈魂同步
最難玩我覺得係3個boss,要射走佢出面層野先可以打到佢既核心

科魯迪都有barrier
打到冇哂卡都味打完

推阿

有冇人覺得呢個tittle theme 屈哂機

我鍾意3個首

我記得exe6入面個隻科魯迪好難打 我細個個陣未打赢過佢
btw exe5 真係最好玩
劇情我就唔知喇 細個鬼識日文 照住本coco比嘅攻略我先過到

比哂咁多首大家對比下

3同5 嘅科魯迪仲難玩

隱藏boss應該係e3果隻最難打？

科魯迪GS

頭三首同一個系列

可能真係好似巴打話齋
原本出三代
唔怪得第三代裡關咁撚正
原本可能係解開最後嘅秘密

最難最煩，沒有之一

4.5都好玩 真係好似自己同個機兵拍住上去博殺咁

屌原來張反撃咁有用 細個唔知以為廢卡黎

4.5自己郁 我覺得劣作

求加密share

自己郁係比人體驗翻navi設定上係自己行動
玩家只係支援navi嘅存在

條友又科魯迪靈魂又盛 我懷疑係咪同佢玩緊唔同game

佢似係chock出嚟
我記得果個形態係唔可以同其他魂共鳴

我第一次見 同埋佢捉反擊個timing真係好準

果個係科魯迪魂
正常嚟講應該係要用太陽王子嘅帶去變
變完之後只可以用呢個形態，或者只可以用黑暗晶片

佢當skin咁用

所以佢應該係chock出嚟
不過呢個skin其實好型

當我仲係到用緊靈魂同步打EX果陣 人地已經用普通洛克人屈SP機

磁能線公司 好很勁

玩過3，4
真心好玩
但細細個睇攻略，啲晶片難攞到仆街
咩15秒贏科魯迪先攞到張科魯迪晶片
果時覺得痴撚線，完全冇可能做到

靈魂同步
玩到獸果集冇玩

睇完段片先知隻game原來係咁玩

細細個玩3 記得係醫院個網路要搵一張晶片 之後卡關就無玩
想玩番3 雖然重開緊6

玩埋5阿記得

科魯迪/太陽兩個係融合，唔係靈魂同步
同普通洛克人一樣可以靈魂同步
Exe5科魯迪用e-card拎，太陽型態冇
Exe5ds插gba版exe5 喺下面（個save要打到某個進度）,或者插我們的太陽3，開機會問你轉唔轉型態
本質上只係將洛克炮儲力攻擊變更的skin

佢啲用法好正 ，無傷喇叭，爆地

照道理第六隻唔係應該最多野玩

我以前淨係識屈地屈曲棍球

程度差太遠

係咪有一集最後有人跳樓
細個玩嚇親

重玩到而家都過唔到
都唔撚係上下左右
係rotate左45度

你係咪模擬器/R4
試下upload個save睇下有無人幫你過到

第一定第6，威利博士自殺，不過唔成功

係咪6既氣象局
有少少印象

應該係1，威利果次跳完樓生死不明

都做0000似0

終於過到

果陣就係卡百人斬 就冇玩落去

笑左 想玩

我爆晒機7星save卡千人斬...

袁生

千人斬

仲差一個PA就齊喇

EX-AID

細個好中意氣油彈人
禁實機關槍咁 扣血都唔手
好似係布魯斯隊？
同埋打唔贏個大佬
記得係2000血 有啲火圍住

睇完覺得自己好似無玩過咁
果陣淨係識屈變幻劍出四屬劍

EXE4同6打Boss隻BGM正到

E4最正

EXE5個戰棋好玩喎
大家有無玩人地外國出果啲改版

有冇lin

流洛真係無咁好玩

e4打boss個bgm嚇到我流尿

from真毒巴

突然醒起
我想知exe 3有冇「黑暗模式」？
例如火屬性洛克人係紅色，但我見過有圖係暗紅色
個D係點整出嚟？
仲有點樣無任何模式下只轉屬性？(例如係無模式嘅火屬洛克人)

好處係無分ABC

呢關好簡單

6 d soundtrack 真係好好J

仲有裏網路個音樂

而家聽返覺得好正

來問3ds係咪玩唔到nds d game
想買返流星黎玩，1同3都正，2係垃圾

坐直升機人....笑左

係好似
btw流洛第二同三幾正，我覺得

細過玩過5同6 （過關既）

而家睇番D片發覺自己唔識玩

玩過2-6 第一隻玩既係3 覺得最好玩都係3 我覺得佢打既boss係最高質最難打 科魯迪同釋娜頓唔使講 BGM 世界級記得個時玩到打v3 就算係怪力人都幾難打下 佢又色震爛個地 之後搞到我無地方走俾佢屈飛拳打死左

but無人提過第3集獨有養病毒既野？唯一一集可以咁玩同幾過癮 記得可以四圍捉怪拎佢地既晶片之後用碎片餵佢地加攻 個時好鍾意養美達露同夢幻病毒黎打人

果陣玩流星2，果d古代野玩到我發脾氣

養病毒好正
去捉病毒

聽日開始玩3先
雖然5都未玩晒

EXE6先係

冇可能 4→5→6

6代直頭有用病毒打病毒甚至打火佬添

4op 同 打大佬真係最正

流星係咪每隻都對應exe?
弦琴音符=蘿露 布萊=科魯迪 火焰金牛=氣力人 巨蟹巴布=泡泡人...

算係啦，佢唔咁做我怕連exe撚都唔想掂佢

睇完覺得自己細個係咁升血好傻

一早改返做9格+9格既話衰極有個譜

升血係遊戲一部分嚟嘅姐

Gba4ios死咗我屌

細個同fd玩gba
我買黑色個版
佢買紅色個版
最後爆機大家互片
btw
好估唔到洛克人咁好玩就沒落
iOS出既就好啦

出手機好過啦

出手機一定支持

好撚好玩 最鐘意靈魂同步

想知點解有時㨂完一張晶片其他就唔揀得
巴打教下我砌晶片ok

字母問題

要同字母?

5DS重玩到第三個解放loop

大家進度如何

有冇巴打知道點解戰鬥緊個陣個頭像閃閃下
有時仲會射空炮 係咪因為用過黑暗晶片？
我只係用過一次

係
* 就百搭

故事麻麻
但我覺得唔差

有邊隻game唔係咁

機兵改造器有bug 你cap個pizzle黎睇下

程式個到砌得唔岩
或者砌左出界
btw有時會想出d bug既狀態而特登砌出來
例如e6會砌個狀態不穩定咁

唔好變課金game

去到第九個
太麻煩遲啲先搞

有冇link

第一關捉啲蝙蝠都想死
限時先見到

3黑玩到比賽果度

果個玩到有陰影
不過啲小怪廢，所以又冇咩野

準備玩
有咩需要注意

注意唔好太好玩而沉迷

流洛啲人設係okay既
不過玩法好on9
最on9係禁下制可以衝出去用劍斬人

好似係呢個網
啲鬼佬改到一周目都好難打

我好似玩到2定3先識瞄準同開盾

我玩1果時on99,心諗把劍點用，仲有啲技係硬食 無理由，google 完先知

以前既攻略唔齊，淨係得流程

有成堆sp晶片唔識拎

早兩年開返gba exe6個save,仲未死

成十年前

十幾年都冇事
我以前啲正版野唔夠一年就出事

餅野冇電 save冇咗
今時今日要去邊換

依家仲有冇啲game係好似exe咁同時有砌deck同動作元素？

好鐘意呢種

好似真係冇

鬼佬D project

我細細個聽過呢個名
到而家都仲未整好

但係佢Rockman Zone 仲有update緊全世界都係整E6
我想玩E5解放任務

解放任務真係世界級好玩

冇左meddy bug同埋青蛙穿牆解放呢啲bug其實係

我都想有

你哋唔覺得煩

唔覺
好考技巧

點為之有bug 我砌滿左成格 係咪因為有幾舊個scanner scan唔到？

我砌到咁樣 個幾張係上網睇code 係數字人到入

記係有格嘅唔可以掂到中間條線

有格仔個啲唔可以係執行線上面

Okay 唔該哂各位

記得有得用部晶片機拎，同埋佢地有得縮少

仲有同色唔可以痴埋

所以exe上哂神枱

3真係內容好豐富

原來主線都有9關

exe3 bgm好洗腦

呢首冇得輸

exe3啲boss打第一次無卡送?

劇情打嘅點會有

有冇巴打有布魯斯隊條link俾我dl番

等等

有勞

卡關了 3黑第六章虎吉委托任務

我已經唔記得咩劇情

求救
我用模擬器玩緊exe5,
通常用game入面menu果個save去save game既話, 隻game就會crash,
依家打到最終boss, 爆左機之後隻game就crash左,
我想問係咪打唔到裡關

諗起第一次係玩exe2
用種子+ 凌鏡屈到尾

不如巴打集合GBA 加密Share上黎 想要 3 4 5
6我極速玩緊 6應該係最易玩既版本 快快完game再開3

用模擬器功能save?

6冇科魯迪融合

我一直都係用緊模擬器既功能save, 從來冇用過佢本來menu果個,
但佢依家爆機果陣好似會自動save一次, 所以爆機就即刻crash左,
係咪代表我打唔到裡關

唔知有冇熱斗同洛克人 既漫畫呢

換rom?但係load save?

換咩rom? 唔明...
依家個問題係佢爆完機之後會返去開機畫面,
一返去開機畫面就crash左...

上網搵個新rom
即係down個另一個站既，睇下load save 落果到會唔會彈

我換左rom睇多左一個場景 但之後都係crash左
我試多幾次...

細個快樂龍集集追
佢化身模式真係好撚型
而家圖都搵唔到
好想重睇漫畫 有無人有seed

由第一二集開始睇唔明日文
鳩行鳩過
到第三集開始睇攻略
第四集靈魂同步搞到唔知爆機幾多次
最後破壞獸個集果斷揀獅子

我覺得4最好玩 4>5>3>2>1>6 流星系列已經唔冇咁好玩

我全部都玩過 zero同bass都有玩

唔得 試左好多次都係去返同一個場景, 我懷疑網上d rom其實全部都係同一個...
我有個壞消息要宣佈, 各位玩模擬器可能玩唔到去裡關

我記得以前唔會咁

以前砌到D 咩大劍S呀 果D abc好正
挑機放座佛等佢比雷劈

不過得100攻，好似係

我玩6都save唔到

唉 岩岩打爆機 不過save唔到
重開個save佢又去返打final boss之前
唉 可能因為張r4 重開唔到隻game
之前一死左佢都load唔返主畫面 要成部重開

會唔會係ROM問題 或者你張R4 filmware唔updat搞到bug左

GBA版有咩方法拎雙重領袖 呢張晶片

金手指

其實好廢
入多張普通換pa好過入呢張

上網睇人洗卡好爽
細個唔識個卡組鳩黎
淨係識加農炮abc同長闊短劍

我都係喎，用psp模擬器玩exe6打爆咗入裏關就死咗save

我玩2試過死save ，之後轉個save去電腦度，玩到

死save仲點轉

當年個百人斬好難玩
玩左好耐

好多巴打都卡左係度

小遊戲仲難打過boss

百人斬真係咁難過咩

唔知你地情況係點，

我係玩到一關黑mon，用電腦玩又冇事

我係撳save出error

好似要喪撳A先過到
一開始逐下撳過唔到一半

識一刀砍兩隻其實唔難

[EXE5] 之前有玩過卡左係依度。有無巴打識點過 睇左攻略都唔識。

要帶岩色+數量嘅程式君解陷阱

好大程度上係因為simulator個fps唔穩定所以難玩左

如果用機都過唔到就…

用simulator有得慢速仲易

模擬器直頭有得較0.5速

exe3買火車飛唔使錢?

同求漫畫 上網齊嘅淨係揾到英文版，雖然睇得明但好無親切感

明明有金手指

有時禁錯就係錯 手殘本身同快慢無咩關係

各有樂趣啦…挑戰下

英文版無?

估唔到喱到對EXE6既評價咁低....

有冇人知遊戲嘅劇情係點
點解巴尼爾喺exe5做隊長 exe6又去咗www

exe5巴尼爾係威利博士叫去阻止利格爾博士，先幫主角
exe6係報恩，威利博士係巴尼爾父親朋友，當年威利博士就係因為好朋友係戰場死左，先變成咁憎社會

係威利博士整卡尼爾，再抽佢情感部份變成ALICE

之前樓下個散貨場有賣 20蚊本我買左半套

冇啦 試過哂 update R4 down過第隻.nds 都係唔得
個save永遠卡左係打final boss之前

一齊重玩啦

模擬器應該真係冇裡關

重玩都冇意思 玩到爆機就係想玩埋裏關

玩到𥚃關了

當年嗰種失落感

I know that feel

本來開個回憶post,點知就嚟推爆左佢

出完credit 畫面黑哂講佢地大個咗之後啲成就

正呀
之前第一次係FD借比我玩，之後見到上網有網聚唔知點解會去左…
一去到光洛得100血比人笑到仆街
跟住就個個星期跟佢地出網聚, 同人買晶片。
然後轉行做左暗洛仲去左打COCO D咩比賽
個人覺得最好玩係EXE 5！
但幾年前洗左個SAVE，而家好後悔…
有冇人有去過佢地個網聚？
咩香港洛克人聯盟…仲有個咩CHAT ROOM

百人斬勁難…
果陣玩左成日都過唔撚到

乜爆完機返去打final boss前唔係正常咩
continue畫面有無標誌先

提示

exe5

E4?
E3打爆啦?

想知點解6唔夠5好玩？ 多左獸化喎

真。神作

exe5裏關

e4e5裏關個背景真係好似

屌
exe 5玩到差唔多最後爆game個關
打雪人個陣死機
load左好多次都死
換左rom都唔得

重玩😎

upload個save嚟試下

有無機會重制?
好想佢重制加d新野繼續
不過咪撚變做流洛咁既垃圾

唔重製，直接移植ps4psv都好啊

咁嘅畫質移落去好似唔係幾好

3ds

3ds應該有得諗
反正同一間公司佢隻mh都起格架啦
而且增加wi fi對戰
線下錦標賽同rank
好似真係有得諗wo

裝gba4ios
仲有金手指

btw,有啲chip 可以advance 三張合一張好撚勁
點樣砌

大炮aBc
太陽王子

我想問456有冇漢化
諗住過兩日考完試重玩

根據十幾年前既記憶
Gab game save有問題肯定係模擬器setting Save type冇改返128k用左auto

吓乜佢唔係美軍高層咩？

你好我係前總版主

我記得移植左去WiiU

wifi對戰

齋諗都扯扯地

設定集係囉，我記得架話

咁講法不如switch

exe3點樣轉屬性

玩左咁多個版本
都未知個劇情係點
有冇巴打解釋下

泡泡人都打唔贏

唔係跟住你唔知幾多場戰鬥
根據你戰鬥方式改變咩

咁快打到佢

等你解虎吉任，上網攻略冇講，識日文都冇用，揾唔到件野就係揾唔到

Lm

劇場同對戰exe 6 好d

5 d 隱藏要素多d

我玩英文版

咁計

6 贏

英文版玩落真係輕鬆啲
不過唔鍾意日文game睇英文
冇左個美感

5>6
公認事實

6好易攞齊d爆機徽章 5難好多

耐玩度5>6

冇否認

但劇情6 完勝 5

整體係5>6
5嘅黑暗晶片劇情>電腦獸

正常唔係應該係屋企咩 爆左機喎

寵物小精靈先會爆機返屋企
洛克人不嬲爆機返去未打贏之前

Continue 畫面有標誌

支持EXE6

以前我好唔鍾意咁
因為個背景音樂變左最終戰，個感覺好唔舒服

唔係淨係最後嗰個區域先係最終戰bgm咩

之前exe6玩到藍色晶片齊哂（ex,sp全部打哂），之後入裏關，之後就save唔到，灰到仆街，有冇方法可以避免？諗住再重玩

exe3伊朵比賽比到入廠

好似話頭落地(軟地

太耐冇出去裏網唔記得哂

你試下睇下會唔會死機

諗起EXE3，爆機之後，兩個地方都有炎山出現 好似係

利申番先屈左金手指

係，bug嚟
之後有fans執過嚟

佢冇事，exe冇人結局係有事

[url]
好懷念

另外我幾推介大家用呢隻打法
唔靠pa 單靠劍系嘅晶片
好似佢咁淨用變幻劍，blues soul
其實已經好夠打
再加2張gaia , hockey , +30攻同盾嘅deck已經好夠做

屌好撚想死

檢索靈魂呀..........................

自膠

load唔到

連綠色navi都打唔過

你無用game入面個save功能?

我用gba模擬器個個save

可能係第三集隻沙漠人僑妝

正路公佈賽果時會有講

EXE6 最後一關了 但快速爆 完全MISS哂打怪既樂趣同搵寶石
不過完左齊哂魂先再做野會更得心應手

啱啱打咗
沙漠人超廢

佢好似係設定上垃圾果類嚟

童年黎

伊朵咁都輸

exe3買朱古力會唔會出兩次同一樣嘅密碼

exe3啲病毒好難打

呢層我覺得2>3>4>5>1>6
頭3集對比後3集太多限制

地鼠要揼爛地/打後面
植物要追打條根
兩隻眼要一齊死
企鵝/回力鏢等要啱時機
好麻煩

咩限制

地鼠堅係仆街黎

過左虎吉委託任未，揾唔到個program....話係科學省區域附近

講起病毒
都係木板最難打
要引佢過嚟開口打你然後再退後一格先打到
Exe5解放任務更甚

下我覺得沙漠人係煩多囉 佢成日有條柱係前面擋住 打爆左條柱之後打一打佢就縮 之後出番黎又有番條柱:好煩o) BTW第3集我覺得只計表關boss既話火焰人同個鑽頭人好難打火焰人成日玩蠟燭轉形態 鑽頭人要係例面打佢 佢郁得又快

打地鼠要側移一格再退兩格，仲衰

我意思係野玩左
戰法都少左好多

6真係幾易玩
5去到二周目已經卡到唔想玩

6
我打exe咪試過一日以內爆一周目
不過無可否認e6打人最好玩

我用打得好爽

科學省其中一個navi會同你講個program跌咗喺自己嗰區2
跟住嗰度有條navi要你用搖搖G交換
搖搖G打搖搖病毒有

都係
有張slasher 扣240hp專打呢D病毒

仲有試過打企鵝病毒個時地台全部結冰
隻企鵝變左無敵狀態 用乜晶片都打唔到
本身打緊10連，結果要重新玩過

原來slasher咁用

原來用領航員晶片幾時都打到企鵝

見大家講得興起 搞到我都想玩番 有無巴打有1-6合集 另外 2同3有人整過中文版 有無人有

流料

好記得3果陣有個double hero pa
砌成套b deck狂玩

VBA 好懷念

同求5

google rockman exe N gba
N=第幾代

記得好似都係400攻

用gba模擬器好似可以連機？
有冇巴打玩緊exe6

最後8張

加油加油

可以架

psp果個話就話有，但一連就輕機

PC好似得 研究下先

就係咁樣save唔到

唔該巴

巴打我搵過 但好似搵唔到漢化版

流星洛克人呢?我1-3都買左,都幾好玩,不過就係玩唔返exe果種feel

9格同3格差太遠

冇得向前向後真係最失敗

係，slasher係斬係自己地台嘅敵人/病毒
所以專打地鼠、木板呢d仆街

都唔知改黎做乜鳩。 。。

見評價差又唔改返做9格

用水打沙漠人可以整硬d沙

都係既,以前exe九格有多啲走位變化,流星洛克人走黎走去得打橫三格仲,敵人就多格到仆街技術含量低左好多

策略game自己整走策略要素
Game play fail注定失敗

我之前又係差Airspin3
靠抽卡機攞到

我都係

玩英文

我想問下gba4ios係咪仲死緊

前幾日down左落黎仲玩到
今日唔知點解玩唔到

英文真係快速體驗exe嘅好方法

用小雞模擬器玩囉
我都係用小雞玩
玩緊exe3 打到做虎田任果度
不過用模擬器玩手感好差

我電腦模擬器+wii手掣

唔太記得幾攻
有三張晶片同四張晶片版
記得都幾大力下
同埋全區域，打爆埋啲濕鳩野

最正係有v1-v4
所有晶片入四張
再用改裝模式/化身模式
一開就好易用到

植物人嗰關燒樹會嘥晶片

熱斗跳海

呢關煩到嘔

你地玩得好快
印象中係第4定5章?

100人斬玩左幾次就過左

比想像中容易

放假嚟講算玩得慢

又啱嘅
3嘅裡關好正
加油

以前係惡夢嚟

最近先發現可以揀一張晶片戰鬥一定出

有時拎綠色水晶佢會有1point
果啲就係選擇用咩晶片時嘅point

全部玩過哂

Exe3 中間好似轉職咁 要揀一個變身

Exe4 個裡網絡 勁難玩 仲要玩幾周目先可以儲齊靈魂同步

Exe 5 就高遊戲性

Exe 6 麻麻

之後仲有 電波洛克人

有無人有睇漫畫？有科魯迪靈魂同步

藍色先有

最鐘意化身模式
初初炎山好勁好有型
去到後期變廢物

要人做消防員嘥晒啲卡

exe4 四周目洗唔洗玩...
四周目又有無咩特別
google完都好似唔多覺.....

同埋如果揀完第一行 之後有無得再返四周目打過

第一項是從存檔處開始，第二項則是保留存檔的全部資料以此開始_周目！

4周目之後有新野玩?

炎山係遊戲3-6，都勁到落尾
其實係本身洛克人太屈

漫畫除左開頭 之後都唔覺勁
得把垃圾妖刀

要突顯洛克人幾勁

老豆又火燭入廠

你講主角老豆?

btw 見到拉打post你講呢，其實我覺得係lv0係slot中和左zombie毒，你睇下para用佢嚟開大技時都預唔順

點唔直接入去講

唔想再入去
睇夠大家互屌拉打嘅造型阿，劇情阿，黑唔黑暗夠唔夠深度

等amazons完咗可以入返去

熱斗使唔使住返次醫院

佢好似次次都冇事
反而老豆就集集中伏
第一比人打，第二集好似係比福音會綁
第三集唔記得，第5集比人綁，第6集又比人打

佢老豆會唔會仲勁過bear哥

睇下點啦
反正5，日我都會入去放link

有無得睇返漫畫？記得好好睇

就咁洛克炮都屌死佢

幫你唔到

其實洛克人勁在於有好多可能性

細個2-6都玩過 岩岩試下玩左陣第1集 想體驗下劇情 發現唔係好頂得順始終第一集太舊同有好多野未set好 有無勇士係好似我咁玩第一集

你有冇nds先

有模擬器

咁可以玩流洛黑隻阿嘛

呢隻

想問下有咩唔同只係多左流星洛克人用

小量劇情唔同，講流洛回到過去，幫洛克人手，搞掂完之後同1無異

又嚟

有冇人試過Exe5齊哂S 級晶片？
要隨機遇大佬真係煩到仆街

遇完一次可以用lock enemy

就1001

去開個新先